唉！所以話毒撚真係唔好太有自信

每次出活動，每次去帶團
都以為係最後一日 一定會有好多人搵我影相

一次又一次
都係冇人過黎同我影張相
個個當我有麻瘋咁款，彈開幾尺遠
樣衰姐都唔洗咁既
呢種感覺有冇人明？